老衲素來有佛教菅義偉既美譽

去支持黃店oh my dog 未

佛教東條英機sexy啲

乜你唔係佛教枝野幸男咩

你老婆岀院未？

姦易委

老衲素來有佛教忠犬八千公嘅美譽

老衲素來有佛教顔福偉嘅美譽

出左院啦，直送左去殮房

益左佢連律師簽字離婚都慳返

好少見人會幫隻狗改個咁霸氣嘅名

老衲姦易痿

捨得道歉未

做咩要咒我全家

北角陳家樂，你痾尿嗰陣係舉起左腳定右腳呀

佛教管浩鳴